目前最危險既係扮示威者既人

好似今日咁既情況
有條友食住個勢係咁去阻人飛
比人捉又一大班真焦土救
救得佢就唔會在懷疑佢身份，佢做既野就越黎越過火
最後時機一到 趁亂踢外國佬一野
咁點搞？
然後個個都知去機場一定飛唔成 一定比人打 一定比人衝擊
咁唔安全 外國佬哩個護身符仲有無用？

我希望大家真係有一個共識 要阻人
麻煩行係佢前面就夠
唔好衝擊佢
如果有人衝擊佢 你地真係有責任阻止佢
佢唔係敵人

根本唔洗理佢地 由得佢地自己阻自己衝
無視佢地就最好

我諗今日個爆發點係 人地明明可以登到機
最後搞到佢同示威者對罵
阻人登機 同 機場唔比佢登係２回事黎
咁你又會問 唔阻人登機 咁點影響佢運作
我唔識答
但政府開足全日比登機又點
車，個旅客登唔到機 關我咩事？
你有你阻，我有我繼續飛 佢上唔到機都無計
都唔影響到佢運作 係運作
少幾個旅客登唔到機 唔會影響到佢
佢錢又比左 當佢遲到
０損失

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

最弊係影響唔到機場運作
好似我地平時出去玩，遲到上唔到機一樣
錢又交左，人又走唔到
佢一句個客遲到 唔等佢 佢都可以繼續運作

成個熱門都係玩捉鬼 根本白痴
根本覺得係鬼就唔洗理佢
鬼想煽動班人去鬧交/圍/阻 成堆人仲咁投入